cc台鍵戰勇武入嚟睇睇。

我真係一個天大既笑話 垃圾condom都不如

你哋又成功推多過細蚊仔落火爈，點睇？

上網9up幾句，推班細蚊仔岀嚟。依家分分鐘要坐幾年，你哋個良心過唔過意得去？

笑能死，連行岀夏慤道都唔敢開人講暴動

講緊自己？

屌此po已完

遊行同破壞商舖，放火，暴力行為 係兩回事。

Ok